前幾日同女神食飯先發現原來佢深藍,我轉頭send左呢首歌俾佢

不過係mp3唔係呢個youtube link

唉

因為我哋應該唔會再有機會見面所以揀左呢首

可能要下一世先可以做情侶

感建分

點解要喺wrong timing識到佢

臭雞留番俾狗屌
Ching回頭是岸

唔計佢是咪藍
佢本人都唔係理想伴侶
但你明唔明有時男人就係犯賤
你睇下Johnny Depp之前女友咁好唔要走去揀Amber

深藍咪中出即飛

女神同女友係有分別

圖?

呢個冇可能